支爆開始，支幣離岸價已穿7

見證歷史一刻

中国

請問巴打係邊個報價？因為我GOOGLE同BLOOMBERG都見到CNH仲係尋日個價（6.956）

P。S係就要放煙花賀一賀佢

七點一守得好撚穩

Lm

終蟈

仲未完既

新加坡1月人仔期貨價

支幣隔夜產過33里

[url]Chinese Interbank Funding Freezes Again As Overnight Repo Hits 33%

新年禮物，俾你地開心一下，人民幣，係唔存在下跌空間，7係鐵㡳

今日係6.95

IB?

幾時真係爆呀

留名者派一杯

新加坡sgx個支幣1月期貨價

Bb個價係現貨，新加坡個價係計左息差落去（支》美），所以期貨要底水補償番個息差。

支那越夾息，個期貨價越跌。不過某程度反映市場預期下月現貨會穿7

最新

大支爆要來了

唔識睇，即係香港100對幾多?